香港第一宗武漢肺炎死亡個案

1022 39歲居住黃埔的確診新型肺炎患者死亡

RIP

我地香港死亡率係咪一下升到全球最高

39 歲 男
確診日期
2020-01-31
居住地
香港
入住醫院
瑪嘉烈醫院
有長期病患的男患者居於黃埔花園 11 期 1 座。1 月 21 日曾乘搭高鐵到武漢探親，1 月 23 日長沙南站乘搭高鐵回港。1 月 29 日起出現肌肉痛，1 月 31 日開始發燒，並到伊利沙伯醫院入院接受隔離治療。

死都要去鬼國，大中華港豬到底有幾愛黨？

隔離post話係藍屍黎

支那人？

收錢死架

21號都仲要去武漢，番黎累街坊，rip唔落。諗下個帶住兩個侄唔知走左去邊既哥哥，我直頭想鞭屍。